新加坡民主之父-楊官華

用行動喚醒新加坡民主

新加坡人要有集會自由

人民英雄
中國應該收返新加坡
唔好俾佢亂吠

新加坡人要有集會自由